［Telegram]一對一心事台/樹窿/9up

對於依排有心事/煩惱/壓力想舒服/五十五十想要人做決定既巴絲我都可以幫你解決

平時想搵下人傾計/長期keep住傾教得架

大家交個朋友 熟左可以出黎食個飯/游下水/篤個波添

推